［有圖］比滾油彈到起水泡應該點做？

可唔可以篤穿佢？
佢自己流膿係咪由佢就得？

去藥房買之京萬紅搽下佢

要俾幾大滴油先可以彈到咁

我用消毒藥水抹佢唔覺痛

認真 用牛油

邊個教你要吉穿佢 唔好理佢幾日，佢會慢慢吸返哂啲膿and then好返

我見到佢個樣咁脹
好有衝動吉穿佢

吉穿完間唔中都會有水出, 會hi 到周圍係
咪9搞佢la

你認為連登巴絲嘅意見會好過Google下醫護人員嘅答案嗎

吉穿有疤

試過

你唔吉佢都會自己穿

冇搞過佢
佢係咁流膿
流哂出來

係
好似係喺毛孔到流出來

茶下燙火膏啦 我之前彈到成身起哂水泡

搽咗蘆薈

京萬紅 好似係

啲膿又脹返起

其實咩都唔好搽
岩岩彈親就去沖水最好

茶機油

上過學校嗰啲safety嘅堂，個呀sir真係咁講，話俾嘢燙親最好搽機油，幾分鐘就唔痛，其他啲咩燙火膏完全冇效止唔到痛